有一種朋友

平時把口好賤
成日笑9你
但係你有野需要幫手個陣
最有義氣既就係佢

女朋友會破壞一切

死黨永遠都係咁
你仆街我笑鳩你
但笑完你會義不容辭幫你
反而對你客客氣氣個啲無可能做到深交

岩 人生真係無幾個死黨